返一日工入面有幾多個鐘真係做緊公司野？

大約每日有一個鐘係做野
其他時間都係煲劇

冗員師

扮工__

開廢po師

做1-2個鐘，其他時間休息

偷懶師

1

扮工師

3-4個鐘左右

搶唔到

零

印度咖哩癡線佬

求介紹
🥺

得閒搵啲靚圖好過啦
成日po定
遲啲無得po啦

無....日日都係煲劇

尊重拉

諗好是靚午食咩未?

9點返到公司仲未開始做野 所以係呢度睇緊樓主個廢po

我都係剩係用一個鐘做野
其他時間都係做自己野 上吓Pornhub YouTube LIHKG
Netfilx反而留返屋企睇

老翻麵麵

15mins in 9hrs

假貨比真貨好